［集思廣益］男人銀包應該有幾多錢

：要用錢先去櫃員機標

：男人平時銀包應該要有幾千蚊砸袋

揀完講下點解

又出投票post
仲要問埋d濕尻問題 悶唔悶啊你

悶就唔開喇 ching

信用卡同八達通都夠做啦
洗撚擺咁多錢入銀包

用現金真係好撚唔方便!
找完又要ZIP 銀包, 散紙又重
有時多野拎真係好狼狽

如果食飯，最後發現間餐廳無得用卡

銀包擺埋散銀更加重

得張黑卡
美國萬通etc
無現金

張卡實好撚重

但係巴打月入幾多

而家都係得幾百
好多時都係八達通、信用卡、Google Pay

1000蚊cash，八達通，信用卡，提款卡，車牌，身份證

唔會覺得啲錢去得好快？

點有架？好靚

咁點生活

返去訓喇傻閪

下個月人工拎黎還卡數？

銀包無錢仲係咪銀包
唔鍾意用cash咪用card holder